713亞博門口大合照 有無人john??

連埋班489到時肯定仲多人過金鐘M記..

唔好啦==我條女唔知我去睇

ME帶單反幫大家影相OK?

我小腿有條疤 你會唔會忍唔住射?

想睇導清現場開489+范善唔知咩波

網上言論抵毀他人-100分

你射人哋疤先扣200分啦

我請埋我條女一齊去睇..

我聽過善甯把聲 幾性感

我條妞好煩
成日鬧我掛住睇韓妹忽略左佢

想睇導清當場大爆射范善唔知咩..

佢間屋好似幾大..

你條妞咁唔開明ga..==

=.=我撐警加返300分

下==你點知 你識佢?

我都支持香蕉仔

我有睇過佢燒柔理小卡live..==

你一講
就諗起佢住屯門D村屋

LINK?

呢個軟飯食得過啦導清..

佢一早del左啦..==

我娛樂台戰地記者負責揸機ok？

OK

我先唔想同你班毒撚影相